90後廢清/ 扮工/ 地獄18層居民小圈子谷收人

只收90後，入面有mean西，有廢清，有冗員，
有娘娘，有厹，會約谷聚、叫春、唱歌、互屌。
心理承受力低下者請自行衡量風險，
但你玩得起，入面可以好好玩。

Portal:

想屌男admin屎忽

推

樓上矮過130

樓上係食屎狗

樓上正戇鳩仔

你唔好比我知你係邊個 btw藍色

忘了有多久 再沒聽到你 對我說過你最愛的故事

星星都爛了

我屌你老母

禾軟扮層

一雙手只要握成拳頭

有無mean精一齊入嚟玩？

Pm左，留明鬥口賤

pm左？